屋企人聽日返大陸拜年，我一個人留喺香港

屋企人見到依家武漢肺炎傳得咁快都仲要返去大陸拜年
佢地仲特登買左大量口罩同酒精搓手液打算返去比班親戚
大陸班親戚都係同一般支那人一樣on99信相黨既力量。
當我比屋企人睇D肺炎既新聞佢地又話唔會咁易傳到
我應該點做？

幫佢地準備定後事，寫好遺囑

樓主趁呢段時間搵定地方住
佢地返嚟之前好走
冇兩個月都唔好見

我諗佢地返嚟之後喺屋企都要戴口罩

我屋企都係咁 講極都唔聽

屋企人仲會覺得帶口罩多餘

無計 老豆好愛佢老豆 佢單拖都要番去見佢最後幾面 唯有叫佢出入境做好自我保護 同埋盡公民責任
中招一定要去睇醫生 唔好害人

等佢地上咗去，即刻傳8964、反送中、生果日報之類去佢電話，等佢地喺上面住耐 d 囉

中國死咗17人
仲有幾百人確診
有冇俾佢睇

同佢地講句我愛你

same 藍絲思想害己害人

佢地返黎果日，自己出去搵地方住幾日睇睇咩情況

死緊喇咩？遲一兩月就唔見得？

有病 應該呢幾年死 老豆每年得新年有時間探佢

惹埋個病去咁仲係唔係愛

佢地會話中國人成14億人日日都有人病死架啦，17個好少炸嘛

送佢地出門之後換鎖匙

佢地返左去啦，依家屋企得返我一個

節哀順變

上去團聚唔好返香港
明知有病仲去

咁岩既, 我屋企人都係

諗住佢地番黎我係屋企戴口罩la